今晚出黎唔係淨係為左周梓樂 而家所有呢幾個月以黎被跳樓被跳海既義士！！！

政府心諗：原來我搞掂左咁多個香港人都冇可以反應

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派